人民日報--新加坡，我的兒子!!

老場： 老衲，我的兒子

麻煩出去幫手推哂908 既post上黎，我P牌推唔到

九月八日 聽日呀！！
1:30pm遮打 --> 2pm美國領事館

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」逼近美國東岸在巴哈馬導致20人死亡-

唱美國國歌(快d聽熟！) 、揮美國國旗！！！

聽日見！

新加坡回歸祖國吧

失敗唔係因為無人撐
係因為無人知

老母一句屌醒左我，駁唔到。。

文宣組入！印刷都會出事！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

200萬人有幾多個真係睇連登

新加坡是中國的

支那應該派兵接管新加坡